家駒未死，Beyond成就能否超越五月天

好想睇到本地band可以係迪士尼開咁多場仲要場場爆

某程度上
Beyond冇左家駒唔得
五月天冇左阿信都唔得

其實beyond 既成就而家都超越五月天

大陸黎講係

五月天根本垃圾

全世界都係架啦

一首海闊天空屌打哂五月天所有歌啦

你講到而家五月天超越beyond咁咪撚玩啦

用五月天黎比咁大侮辱

樓豬00後未見過Beyond當年幾風光

好簡單啫，你去日本會聽到有日本人busking唱海闊天空
有日本人busking唱突然好想你我切柒都得

LM

五月天個主音啲live屎到

beyond唔係因為定駒死先上神台
本身佢地d歌都係神台級
喺香港娛樂圈最盛勢嘅時候上台拎獎夠膽死講香港冇樂壇得娛樂圈

米玩啦。
用Legend 黎稱呼Beyond 好合理
但用Lengend 稱呼五月天真係完全唔岩格。

結論： 樓主00後

之前skrillex先remix完黎

五月天一日未死人一日都稱唔上legend, 睇beyond, X Japan就知

死左都唔會，你放心

台狗都睇唔起佢地大中華啦
反而受大陸害最深嘅香港人會中意

五月天完全唔係嗰皮wor

老fans到今日都重聽緊家駒嘅beyond，同今時今日都重可以吸納倒一班年輕人去聽，你應該問五月天幾時先可以超越倒beyond囉。

成班死老野邊個睇

唔撚洗開post問啦，個答案咁明顯

beyond有冇得同X Japan比？
睇當年新聞 Hide死左有fans自殺 仲有好多人情緒激動暈倒 真係好誇張下

5月天唱到成pat屎咁
歌詞又絕大多數淺白冇意思
柴娃娃唸口簧咁
唔好咁侮辱Beyond啦好冇!

Beyond 喺呢個年代出現咪又會俾大陸封殺

樓主派膠姐下話

beyond首光輝歲月連歌入面描述嘅曼德拉本人都睇過歌詞嘅翻譯版，海闊天空又成為之前雨傘革命嘅主題曲（雖然搞抗爭仲唱歌係on9）

五月天d歌有呢種威力？

Beyond 正好多啦

真係慘 beyond要同五月天比

如果家駒未死，佢唔會為人民幣跪低，但佢個細佬會，所以Beyond會解散

好sad

唔會，因為五月天從未超越過Beyond，所以你個問題唔成立

純粹計下數
五月天呢兩年響迪迪尼開左12場
一場2萬5, total 30萬人次
最高峰期或而家嘅Beyond做唔做到?

都唔同年代

溫拿都做到

你搵BEYOND同5月天比會唔會侮辱左BEYOND?

五月天？ 咩黎？

哦

討論完畢

或者調返轉諗，家駒未死，依家嘅Beyond 會否成就更高？

請勿侮辱beyond

五月天其實唔係rock
只係pop

係連登開個咁既post都係想圍爐姐

樓主咪撚on9喇 拎五月天黎比 訓撚醒味呀？

點會唔得呀

乜撚野天團 個term好撚柒

唔好諗得Beyond 咁好咁偉大

家駒如果未死的話，Beyond 宜家都只會變咗做奶共樂團

係咪喺連登只有垃圾同神枱級
我都知五月天比唔上Beyond
但竟然俾連登仔講到係垃圾咁

喺連登連五月天都要比人踩到一文不值 五月天啲歌就係夠貼地，貼近好多普通人嘅人生，歌詞又易明，先容易引起共嗚，先有咁多fans。呢啲明明係佢地嘅特點全部變哂缺點咁

垃圾煽情pop band同beyond比

我聽beyond大,係呢十年先開始聽五月天
明明就係兩樣唔同嘅野,唔係好明點解硬係有d on9鍾意去比較

連登係咁

除咗歌詞仲有咩賣點
垃圾band

個條撚樣根本可有可無
當時走既係佢 而唔係劉志遠仲好

神你都敢褻瀆
內鬥吧,口賤嘅beyond fans

我覺得五月天紅d
家駒未死 都紅唔過五月天

係喇得你識聽歌喇
迪士尼十幾萬人隨波逐流正垃圾

啱聽未

Beyond勁係勁
但係又唔好踩低五月天

迪迪尼坐爆？ 咪玩啦

有冇link？想聽吓

五月天係亞洲最強搖滾樂團

冷雨夜ok 嘅
之後三人時期都出過唔差嘅作品
不過趕走遠仔正仆街

係呀
坐爆呀
12場呀
每場2萬5人呀
total 30萬人次呀
滿意未?

記得好多年前百度 討論緊beyond係世界4大樂隊之一

利申：beyond fans
但踩五月天都唔係咁好 用肉棒堂比仲好

未死上唔到神台
未死可能今日都要瀨共
填海華佔中果時都話寧願賺少D，仲讚佢民間特首
今日變左過街老鼠萬億填海華

係Sydney食拉麵聽到海闊天空日文版

真係坐爆喎

一晚兩萬，六晚十二萬

雨革唱我不願讓你一個人

諗起都柒到喊

咪又係家駒要佢操
睇佢91年 往後段solo彈pat咩出黎

三人時期作品曲風好多人接受唔到
始終paul講過鐘意亂彈
但我好鐘意goodtime

咪玩啦 五月天撚有超越過beyond?
憑乜？憑個主音把鏈住春袋既死人聲定個啲死mk歌詞？

屌你老母

搵beyond 同五月天比。。
先講作曲能力，現今得周杰倫可以同家駒比下。其他不值一提，何況係啊信？

一首 真的愛你 年年母親節都拎出黎唱啦
拎五月天黎比

太極都應該得

唔係嘛, 拎BEYOND同五月天比

唱live垃圾到仆街 睇過一次演唱會 完全兩回事

條撚樣就算數啦，人生高峰咪得冷雨夜個段solo, 之後三人時期Paul 寫出黎d野擺明高班咁多仲係到搞事

二樓後座
遙遠的paradise，醒你

肉棒堂應該高成就過五月天

用band嚟睇
除咗歌詞叫做入耳d
論電結 論鼓 論編曲都完全唔入流喎
你試吓唔好淨係聽把vocal 會發現自己聽緊有音嘅拍子機冇分別

係網上鳩up下算
係現實講呢兩隊野壞話
會得罪好多人
一隊得罪d女
一隊會得罪d阿叔
姐係我

年少無知咪就係Paul 作
脫離beyond 照樣出到人人都識嘅歌
黃家強

係咪講過家駒想趕家強出beyond
但Paul 保著佢

唔洗LM
當年紅到過日本喎
正宗香港文化輸出

瀨共就唔會既個陣已經寫緊歲月無聲屌中共

但大中華應該無可避免，睇下佢地隻大地同長城就知

果個年代有人唔大中華咩

奶共?
細路你係咪唔知首歌長城既背後意思

Beyond 唔係紅到去日本
係唔鍾意香港玩音樂嘅環境去日本發展
覺得日本有好多種類嘅音樂
不過都要上節目做小丑

其實beyond三子啲歌好好聽，無咗家駒係另一種風格。
你而家聽返係覺得三子啲歌行得好前，阿博、十八、門外聲、聲音，而家播唔會覺得OUT

不過講成就，有家駒係勁好多。

又唔可以話五月天廢，但比起beyond就真係差太遠

唔好玩啦
阿Paul手結他就勁
世榮同家強垃圾黎
仲要玩不和
人地五月天玩咗咁多年都仲咁團結
呢隊閪band係得家駒同阿Paul拉高佢地架咋

四大？吹大左喎

你話世榮同家強廢真係駁唔到

笑撚死，5月天係兒登變垃圾

不和其實paul 世榮 遠仔近年有一齊上台唱過
得家強
上面話四大真係吹大咗

真心啲女仲意五月天
有幾多係真係聽歌
咪又係睇仔

之後自己落場寫踩界 can’t bring me down個堆一樣咁好聽，條撚樣就玩cg懷念哥哥

亞洲天團一定係X japan
個影響力太撚大 係亞洲地方玩非主流野 仲要紅得起

世榮唔係亞洲鼓王咩
家強d性格西到
所以做主音唱d歌 唱到特別西

你覺得班大叔有咩好睇
鐘意佢地主要係歌詞，唔係外表

以前蘇打綠仲好過佢

仲要勁到開始左新嘅視覺系搖滾

家強最大成就就係可以消費哥哥😂

世榮唔掂架不過份人性格算nice,唔搞事,廢廢地都夠做
家強真係終極垃圾

永遠高唱我哥

真心咩 見過有啲女仔話啲仔好型 出晒水咁

世榮手鼓打到公務員咁

伍佰都超越五月天啦

五月天剩係識得首派對動物
拿五月天同beyond比？傻撚左？

老實講，我真係無試過淨係聽呢2隊band啲音樂，我對呢方面認識真心淺薄。但我淨係知2隊band都有我中意聽嘅歌，咁樣已經好足夠。

唔係個個都要學你咁識分隊band嘅樂器表演得好唔好先叫聽音樂，唔好逼人跟你果一套

五月天出名簡單平民

佢地好似都講過自己唔識d咩深入樂理果d

行內評價唔算高係事實

賣點係簡單淺白

其實家強當初夾band係咪俾人逼佢去夾
真心仲意夾band嘅應該唔會出現 俾家駒逼佢操練 嘅事

有次演唱會solo 佢手鼓

咪玩啦 要型要靚仔既就鐘意韓狗band

我就真係笑撚死啦 呢隊野呢幾年冇啦啦上神檯
第一 歌一定唔係出色 最多可以用大眾化 貼地黎形容
第二 玩pop扮rock 呢樣最頂唔撚順 當年反服貿 轉個頭就縮骨
第三 live垃圾到不能再垃圾

照目前睇
最有可能都應該係濕鳩毛文

老老柒柒，五月天連當年F4的知名度都不如，仲Beyond

仍然毫無自我 到處消費我哥 鳩Hea一世 Wo...Wo...Wo......

我係藍絲⋯
完全唔覺得五月天有乜咁好聽
但係我身邊有好多fd都鍾意佢地
有fd仲睇晒咁多場
如果真係要比⋯
蘇打綠如果唔係休團
成就一定勁過五月天

屌你老母五月天睇仔

姐係好似食蘋果咁 你仲意食出面層皮 唔仲意食果肉
咁我又唔可以話你唔識食嘅
不過 啲果肉 先係蘋果最好味嘅地方

我都喜歡五月天，但真係無得比

其實唔應該拎五月天同beyond比

因為五月天同beyond 根本冇得相提並論 beyond 係我眼中係神級樂隊 佢地唱既歌 表達既野同五月天點會有得比 五月天只係一隊受歡迎的樂隊

唔會
只會比白鴿捉上大台唱今天我
再比d掌聲自己

咪撚玩啦，五月天除左呀信真係叫做靚靚仔仔
其他幾個都呀叔咁既樣

絲打識野
真心唔明呢隊野點解咁紅 除左marketing做得好
歌 rock大把band都屌打佢哋 pop就更加唔洗聽佢哋
問親啲fans點解鍾意佢哋 都係答鍾意佢哋歌詞夠簡單易明
咪姐係膚淺

全世界都係 睇下關於beyond 既野啦

唔知呀 聽啲女仔咁講 成日話好型仔

我個人都係咁覺得
不過唔知啲女點睇

五月天由...八九年前去過下演唱會，到依家....演唱會仲係個幾首。唱腔仲係個的。你唔悶我都悶啦。
用beyond比，唔係00後就真係智將

連登咩事
五月天啲mk團同beyound比

啲歌冇內涵 成隻碟都叫春

Live唔洗比啦

唔會
唔係心灰意冷根本唔會過日本
當然 當年(直到宜家)都有好多人真心欣賞佢地嘅音樂
但我相信有唔少都係死左先嚟讚佢

beyond會變左奶共團
演唱會請埋689做嘉賓唱海闊天空

十年前去新疆旅行，經過好多士多/鋪頭係播beyond 廣東歌

呢條問題真係柒既

大佬呀，五月天自己都係beyond fans聽佢地歌大

冷雨夜家駒作曲架

打得唔好
應該係五月天拍馬都未唔夠班同Beyond 比

你老豆不舉
佢就唔係你老豆

一定無得比架啦，講緊beyond甚至係五月天自己既偶像

個陣去台北睇五月天個展覽，阿信排自己最鍾意既專輯，二樓後座係佢top three黎 仲高過大部分自己既歌

打得唔好
應該係五月天拍馬都未夠班同Beyond 比

睇到嬲嬲地 原來真係有人真心覺得五月天係天團
淨係討論第一點 啲曲千遍一律 玩撚左十幾年都無任何變化
最撚離譜係唱腔 pop到仆街 又無轉化 容祖兒都玩下其他曲風唱腔啦
講歌詞 係 係好貼地簡單 但又係離不開果啲追夢 愛情
好聽咪貼地 難聽膚淺咋屌你老母

咪撚玩啦 直開30場紅館坐爆炒到飛天都得呀

小學雞果陣聽到佢果首 真的愛你
就仲意左佢
之後 屋企人買左隻 beyond 91年演唱會嘅碟
日日係屋企睇
好撚正
利申 90後

柒唔過以下
1. 曼德拉都聽光輝歲月
2. 雨傘主題目
3. 響日本拉麵舖聽到日文版

唔會 因為踩港撚出現
然後又有一班後生叫佢哋收皮

國際漿都係唱 beyond首 喜歡你

咪係

根據非正式統計

所有五迷都係腦殘
facebook 平時見到五迷d 行為就覺得好嘔心

小朋友真係小朋友
聽下長城先啦
聽完長城聽埋大地 了解下beyond 就會知咩叫rock& roll 咩叫自由 愛 同抗建制

三人時期就係以前做pop做起左有本錢
可以唔理大眾口味
做返啲佢地鍾意嘅歌
所以我成日都覺得
最早期/三子時期嘅歌最beyond

拎隊legend黎比就真係唔公平既

係80年代 五月天仲紅過queens 其實

算鳩數啦,此一時彼一時,而家佢地唔係返大陸登台就係同D建制派做friend,仲鬼記得長城咩,鬼記得抗戰二十年咩
唔好下下撻咩小唔小朋友
根本有睇佢地D新聞就知咩事啦

岩呀屌 仲有農民 舊日的足跡

So？背你老味咩

歌手樂團唔駛搵食？靠香港食得屎啦

宜家咁嘅樂壇環境，只有大陸先有舞台俾佢哋

邊有得唔向現實低頭？

你睇家強代言大陸手機、黃貫中係咁上大陸音樂節目都睇得出咩事啦

冇聽過beyond

啲五迷真係特撚別on9

你聽下乾杯果類。五月天算好多非叫春歌

雨傘班人出20%人都坐得爆啦。

👏👏👏👏👏 得啦

成個討論區你最老

俾啲掌聲你

世榮打鼓唔勁係事實
但一路聽佢由beyond時期唱歌
到單飛
作歌唱歌都keep住有進步
你可以話佢進步左都係廢
但我起碼見到進步

家強唱歌冇進步不突只
彈野越彈越廢

你最叻，唔隨波逐流囉，我只知人地個show好爆，係事實

仲雨乜鳩野傘唔好一廂情願啦

講真 唔明五月天有咩咁吸引
身邊中意五月天嘅多數都有接觸大陸嘢(唔知有冇關)
覺得年年都開演唱會有咩意義
每年都有得睇 矜貴得去邊

唔知啲人中意五月天/中意啲歌
係咪覺得懶係好有夢想 熱血咁
之前演唱會搞到要搶飛 重有人教用外掛搶飛
最唔明點解每晚東張都會講佢演唱會
十幾場你報道頭尾場都算

我就一首都冇聽過sor
盲粉唔該咪插我

呢樣真 次次演唱會就洗ig fb
啲tag真係睇到打冷震
#五月之約
#熱血
#justrockit
#有一種狂熱叫五月天
。。。

唔記得邊到睇過個訪問，係家駒出事前無耐做既，話樂與怒同繼續革命呢兩隻碟開始搵到市場口味同佢地自己音樂個平衡，所以可以擺我是憤怒呢類heavy d既歌落去.... 點知開始收成就完左了

呢隊垃圾pop band扮rock
Supper moment 都屌打佢地啦
仲好意思同beyond 比

世榮同佢亡妻玩錄音合唱隻歌其實行得好前

見到呢啲hastag就覺得 你平時有冇咁撚熱血呀朋友

夾硬講咪無語問蒼天囉, 係佢作詞
其實三子四子時期佢都作過唔少野既
當然我自己覺得佢比起黃貫中都係爭D

不過佢以前幾好都冇撚用啦
依家咪又係永遠高唱我哥搵人仔

其實冇左家駒佢地三個都唔係完全冇作為
三子時期佢地都作左好多好野
好似聲音隻碟咁, 好似係專登去美國錄
風格上都有唔少創新
所以話家駒一死beyond就收皮其實係唔多公道
而係佢地三個本身應該都有D不和, 當然冇左個靈魂人物始終係爭D

都同意
對世榮無咩反感

一個留言特顯五迷質素
同佢認真討論 逐點解析 佢一個point都拎唔到出黎講
我理撚到得你有幾爆 韓仔idol團爆撚過你十倍啦
係咪代表佢哋成就亞洲最高？

演唱會之前就不斷po story
屌鳩server 買唔到飛

有你都唔撚會切架啦

連登仔眼中唔係神就係垃圾
五月天有沒講到咁差
頭三隻碟我覺得都好高水平，曲風內容都好多變好另類。果陣重係1999年-2001年，佢地既成功幫到台灣地下band唔少。
之後紅左走pop rock路線，D歌走勵志路線都叫帶到比人有夢想(雖然我唔鐘意聽)

睇你地留言都幾好笑，一味正係踩人
依家台灣band界搞得幾好，無論地上地下都好多元化
香港呢？多D欣賞下唔同既音樂風格先比到生存空間唔同既樂隊，正係踩人沒用

Mayday換個vocal當堂唔同晒啦
唱足咁多年都仲可以走音
真係得阿信做到

抗建制
我就好鍾意Beyond
亦都唔鍾意五月天
不過都要理智少少

敗走香港去日本、
家駒個細路-家強親建制 就係鐵一般事實啦
三子咪又係拎住呢個隊名 返大陸搵食

點解會搵一隊band去同一隊唱兒歌既組合比較

阿信live咁撚難聽
唔好玩

識陳綺貞唔識五月天？

你label人有接觸大陸野暗示奶共都on撚9嘅

15年仆街香港政府hold住紅館個期迫佢地參加維穩show,果年佢地寧願唔黎

太陽花果陣佢地仲公開呼籲民眾到場支援

佢地有n首歌係講反權威反霸權嘅

唔知就收聲柒少陣

個陣陳健添（前經理人）係微博都講哂
係日本出碟個陣 黃家強要主唱幾多首 仲話自己係音樂人 俾家駒屌番轉頭 你係咩撚音樂人啊？
好撚多黃家強fans屌tim

佢地三個無出聲否認過

所有樂團都係初期最似自己架啦
就算係五月天初期都好台味

你就真係柒少陣啦 竟然有面目提太陽花

但台灣卻有歌迷用文字表達對他們的失望，一名自稱老五迷的粉絲，在太陽花學運靜坐活動後，寫道快要40歲的我，可以了解有你們太多要承擔，讓你們不敢勇敢、不敢衝動，但如果時間倒回去2004，寫學運主題歌的樂團一定是五月天，感嘆五月天的熱血只存在過去、只存在歌聲中，熱血只是演技嗎？為什麼對這個島嶼上發生的這些可以沉默？還說雖然可以體諒人民幣的重量，台灣歌迷對你們的信任，難道不重要嗎？甚至質疑沒了熱情的五月天還剩下什麼。

詳細報導請見：

你咪繼續踩人地條屎橋囉，但人地d客受，事實黎。你覺得係垃圾，垃圾都場場爆滿，人地有咁嘅能力。你個人咁主觀又守舊，唔肯接受新事物好難溝通

呢個帖幾年前高登開過

以家又係咁鬧交

*有冇
*淨係
*嗰陣
*鍾意
依家唔係班五迷捧到五月天上天會有人踩返佢哋落嚟？

講緊無咩可能
五月天講緊係華語樂壇第一樂隊

五月天都唔差，但係同beyond 差太遠

個班真係好撚真心

一名代表全世界,你贏

快d google多幾個support下自己啦

要奶大陸賺錢咪認囉，要賺錢無問題喎
不過唔好講到自己咁清高囉

80年代Beyond rock嘅歌其實同當時外國band比一啲都唔輸蝕
可惜香港無人欣賞

仲有當年香港反國教佢地都有出post撐香港
全首入陣曲MV都諷刺緊台灣政府
不過呢幾年向人民幣低頭都係真
出一堆垃圾crossover 又代言大陸野
試諗下五月月間公司養緊幾多個人
當佢地佔緊全公司八成收入嘅時候，好多野都係身不由己

樓主on撚9 五月天差beyond幾條街

五月天邊撚到有得同beyond比較

講瀨共beyond咪仲勁
背棄了理想，誰人都可以

姐係場場爆滿=好音樂？
咪撚玩啦ching 成個井底蛙咁 認識多啲indie band啦
咩人會聽五月天？正正係社會最主流最守舊果班樂迷
肯接受新事物既一撚定唔會聽五月天
咪講咁撚多 講下五月天有咩咁高質先
唔好下下講佢哋演唱會有幾爆
唔通個個走去食屎=舊屎好味？

係連登得仇恨值
越紅越反
家駒如果未死 一定屌爆佢

ching,求高質音樂推介

講賺少啲唔係發哥咩

一句講晒，五月天撐反國教
仲有無野講？

真 呢隊嘢濕爬都不如

隊野又老土又pop, 好撚矛盾

串屎當年都好紅好受歡迎
紅館場場爆添呀
咪就係同你隊5月天一樣咁高質囉
真係乜野樂隊就有乜野fans

長城先係屌中共屌到啪啪聲喎

宜家唔撚係我地清高 睇唔起五月天玩pop
係五月天同五迷懶清高 以為自己係亞洲第一天團
亞洲最強rock band
屌你老母 唔講你啲歌pop到仆街
近幾年奶共奶到一句聲都唔敢發 rock？我rock你老母

係香港拎beyond 同其他比
我諗披頭四都死
比其他國家既人見到又係笑鳩死

認真分析

屌 兩隊band都唔同點比呀
一隊台灣一隊香港
你問台灣人邊隊勁d我諗9成都答五月天
係香港就會係調返轉
所以講嚟都曬氣

五月天同溫拿鬥老土, 分分鐘超越溫拿

5月天今個時代成就係高，但對比beyond 仲好遠，主要係beyond 的年代玩band 係紅唔到，佢一路打破曬所有令香港在樂隊歷史上寫下輝𤾗的一頁，前人溫拿，同期的太極，都做唔到。

每一個初學玩band 都一定會聽beyond 及玩佢地的歌，正如x Japan 咁，玩band 的人係一定聽一定會玩。（無論過多幾多個十年都係咁）

所以5月天過多十年二十年仲有咁大影響力先講。

死忠係咁架啦
人地捧到上天，唔代表你要踩到落地架嘛
唔係死忠既你，持平D咪得囉

我先唔撚理你啲歌好唔好聽雨季開室外場係唔係撚鳩啲傻鳩fans

不過個間咩撚嘢垃圾stayreal啲衫真係好撚柒，件件都抄款，屌你老母執撚柒咗佢啦仆街

五月天係多中國fans嗜

我諗台灣人都會答你beyond

恭喜樓主成功引起駡戰

都唔知你個撚樣開個咁既post搏乜撚野

三子肯開100場都爆硬啦
中國咁多人再加埋由細聽到大既人為數都唔少呢到
剩係講上街遊行唱海闊天空個班都唔止30萬

好有品味

你未計果堆東南亞國家

其實屌埋d大陸人唔睇歷史但我自己就覺得佢係恨鐵不成鋼個種屌先咁排

仲要貴到仆街

香港都好多
由其女。
我依家女朋友 係fans
同舊女友 都係fans
就算以前office返工
班女上司同同事 都狂打電話搶飛
圍內女仔朋友 都有幾個

咁你咪試下佢問台灣人囉
頂盡咪識幾首beyond

真係好撚柒不過好多人買你又吹佢唔漲

唔好話100場,10000場都爆
9up之嘛

重申,兩隊都鍾意,係覺得有d on9係都要踩低對方捧自己呢下先認唔住出聲

早兩晚演唱會阿信親口講自己都好鍾意beyond,仲唱左句今天我,其實仲有咩好掰

五月天紅得到係歌夠入流，但唔好咁睇就係啲歌係配合大眾，Beyond既就係唱自己想講既野，雖然有段時間都被逼配合。其實都係個人喜好，我就鐘意beyond多啲，要聽入流既歌，洗乜聽五月天

笑撚左
真係好有自信兼好幽默

Beyond肯傾掂數
開tour嘅
大陸都應該場場爆

呢啲女飛得啦

台灣娛樂圈點都有陣娘味趕唔甩

真係唔撚明 點解咁多港女會迷呢到隊野

咩居心 又出打粉五迷開戰？

你自己去google search 啦
大把台仔認同beyond屌打五月天

係ig見到

搵下

向現實低頭 呢個係不能否認既
背棄了理想 誰人都可以
但人人都會清楚記得 香港曾經出左一隊叫beyond 既band 呢隊野完美體現左我上面講既野 一首不再猶豫拯救左幾多個靈魂

起碼佢地以前既歌敢言 自由 而家有幾多隊band 做到

將兩隊風格 路線 理念都不同既band 黎比根本冇意思

因為你會發現 係兩種層次

真係唔識架喎

得架啦垃圾返屋企對住啲中意oppa既女打飛機啦

有台味
畢竟台灣有好多日本留下落黎既野
女仔最受

垃圾都好吹奏 仲要吹閪闊天空

有咩問題？人地的確係紅到爆，一定要好有實力先可以紅咩？咁韓紅d fans肯定係最好。就好似現實中，人地中學畢業做sales搵錢多過你大學生，係咪又要比你踩係垃圾？食古不化就係你呢種。香港娛樂圈搞成咁就係多得你呢種人。

夠嬌情造作，咪多mk仔女鐘意囉

由其啲死港女

呢啲弱智盲粉就咪撚理佢地啦
正如啲女人型泡菜組合，佢地啲fans都認為佢地隊野好勁架

老實講五月天頭3隻碟係幾高汁既，曲風多變，又會突破吓寫啲性小眾既歌詞，但之後嗰啲就咪撚提

不過不得不承認，佢地就係靠啲pop都想嘔既歌黎吸納左一大班妹妹仔fans, 唔係靠佢地，邊可以每年黎香港開十幾萬人演唱會，仲未計支那開唔知幾多十場

PTT咪台灣版連登代表到啲咩？

你放心，家駒同Paul 唔會妥協，但家強會。

聽下落日飛車 草東沒有派隊 deca joins
認識下咩係音樂 咩係band sound啦屌你老母

夠嬌情係真既

屌你啦，台灣版連登入面嘅人唔撚叫台仔？
香港連登嘅又係咩呀？全部都係中國人？

咁撚可悲概推文數目叫做大把
Google雖然係萬能,但幫唔到on9變聰明架

之前都請過家強做嘉實，一齊唱遙遠的paradise
斷估佢地唔會知beyond三子既恩恩怨怨掛

龍門任佢搬

一開始就話台灣人唔會咁講
到搵到啦，又話代表唔到台灣人

係咪要去街訪先得呀

有時覺得做人攰到仆街，即刻開首光輝歲月嚟聽，聽個前奏就好似有人搭你膊頭，叫你頂住咁

pop嘢係咁㗎啦，無問題㗎喎，嬌情嘢人人都會有想聽嘅時候

但係唔好捧到做天團囉

就好似marvel你拎嚟講話係史上第一神戲咁

我諗中意五月天既人係因為好多歌既故事都有共嗚
同埋大部分都係90後 有種陪住長大既回憶

利伸上年睇過今年冇睇

講你自己?

我咪叫你自己search囉，大把post
係咪要貼曬出黎先計？

識貨
唔洗介紹呢啲好嘢出去
佢地有佢地聽mk band
我地有我地聽高質音樂

有時 係度諗
家駒 同家強
同一個老母生
完全係相反既人
真係好痴線

巴打中肯！

月五月天來同BEYOND比較？睇熟BEYOND 既歷史未？

pop真係唔係問題
問題係自己話自己rock

都無謂講到屌人老母啦
音樂嘅野,結他鼓bass加埋就係夾band架啦,pop rock都係rock吖,只有你鍾唔鍾意聽架啫
我兩隊都有聽,兩隊D歌都有玩過下,兩隊都大量極POP嘅作品,亦都有D好玩嘅歌
五月天早期D歌夠校園味,好撚青春好撚正
beyond就唔駛講啦,夠地道
而家五月天玩到班妹妹仔出哂水,我又唔係太鍾意
不過都係各有所愛啫

蘇打綠淨係一首「我很想你」已經屌打五月天
呢首係青峰老竇過身嗰陣時寫⋯來紀念佢老竇
聽到入心入肺

依家吳青峰飛首歌仲寫都好撚好聽

我已經淨係講台灣野
其實台灣band真係好撚出色 亞洲第一都唔會誇張
但偏偏五月天厚顏無恥到自稱亞洲第一搖滾樂隊

每個歌手每隊band都有自己風格路線
做乜要拎黎互相比較
音樂姐 又唔係比賽

有呀 有首入陣曲
太陽花學運嗰陣有用
點知之後五毛天俾大陸人鬧下就變牆頭草
話咩從來冇支持反服貿
又喺演唱會喊晒口咁
兩邊不是人

蘇打綠喺高登時代被譽為鍊住春袋嘅代表者
而家又屌打五月天呀

冷門到爆就叫好 流行就話有低質
嗰年草東攞金曲獎啲台灣人鬧到點你知唔知？

五月天唔討厭
係d fans最撚黑人憎

大佬拎曬D才華同正義感，細佬得返個驅殼

明明係五迷屌人先
你自己碌返前面

一隊台灣band一隊香港band點比
你唔去問下d台灣人點睇

Same here mate 做到嬲嬲地 個人又嬲又頹又重無力感果陣聽返首我是憤怒 個人又會有個小小既adrenaline boost

唔好侮辱beyond 啦，兩者根本唔係同一level

never heard / remember a song by 五月天...
Still listening to Beyond song sang by 家駒

如果家駒未死佢細佬都唔駛向人仔跪，加上有家駒既帶領beyond可能上埋世界級，宜家鬼佬都有唱beyond既歌，不過始終唔算多，可惜左一個不可多得既人才，佢本應係最有望實現香港人真樂壇既超級天王

唔好老屈，由始至終冇人話過冇實力唔可以紅，串屎之流已經證實咗
係你班fans想混淆視聽，多人聽、場場爆就話係有實力嘅表現
淨係講唱阿信都食哂屎啦，實條鐵咩，實力
自己鍾意就阿豬阿狗都話勁，香港樂壇就係俾你呢D人攪死

五月天影響力比唔上beyond
但五月天有佢本身的價值 唔係差
音樂無分高低
btw 借post懷念一下家駒

持平啲
beyond都唔會話自己香港第一啦
你話五月天自稱亞洲第一，有冇source先？定係佢地啲on9 fans/台灣弱智傳媒咁講咋？

no，係5月天fans講嘅先計

如果家駒未死迪士尼請唔請到beyond開3場都成問題

即係而家會吹奏juno/chef nic/林峯咁囉

老朱認同

屌你老母搬夠蘇打綠出嚟講未
係咪想引戰？？

夠膚淺就真
你睇佢地fans講野就知
有乜野樂隊就有乜野fans

世榮都會

第一句點得黎？邊到黎既邏輯？
五迷唔好咁自卑先 下下都起曬鋼
認真討論左五月天啲歌有幾高質先？

無意比較
不過上星期俾frd捉左去睇五月天
我無聽開，得OAOA同突然好想你叫做識

講真，聽完成場都唔覺有邊首有feel有印象，完全唔入腦
然後成場有7 8成都係女，咁都大致feel到咩事

灣仔一向我大曬我玩X曬
洪興掌管一帶
波樓雞竇與大檔都睇曬
坨地至高境界

論背景至強大
論劈友我不言敗
刀光劍影
讓我闖為社團顯本領

一心振家聲
就算死也不會驚
讓我的血可流下來
……

原文網址：

仲有 紀念老竇個首叫小時候 唔撚係 我好想你

最重要係講完都無事
睇下蔡楓華

雖然唔係睇得show多
但好似普遍睇show既都係女多過男

3子時期如果講音樂性
其實做得好好
你可以話3子個期D歌唔紅,唔夠POP
但以音樂黎講,真心做得幾好

你搵首講愛情既歌緊係唔岩
其實可以唱倔強

作為一個老野beyond fans, 雨傘之後反而敬重達明，明哥既風骨，比著我真係都未必做到，你睇阿paul為左搵食都收晒皮唔出聲

草東攞個年鬧佢地個啲人咪就係輸咗個獎嘅五迷囉

超乜野越

係從未被追上

係咪唔記得左連儂牆有句就算失望不能絕望？

本地真係得Kolor似返一隊band出啲band歌

樓主幾歲吖？ 攞Beyond同五月天比。。。

引戰post

五月天又點會超越到Beyond唔好玩啦

柒到核爆

五月天點會超越到beyond
扮rock打飛機

between Paul好型
利申 絲

青峰奶共奶得勁過五毛天

超越有後來居上既meaning
應該話而家五月天都超越唔到beyond

利益關係 下一隊應該係supper moment
佢地最後晚餐同迪士尼傾掂左

你走先 呢度我頂住
佢兩個結仔手野都好撚7廢 live甩撚到含家產

唔好提蘇打綠啦, 青峰奶共奶到休團上支那做主持搵錢 無架啦, 五毛天都未奶到咁盡

理解唔到五月天有咩咁正

實力都分好多種，人地場場爆滿你話佢係垃圾，我唔係特別支持邊隊邊隊，但睇到你呢種人就忍唔住想寸下你。好簡單，如果佢地係垃圾，你係咩？點解可以咁撚大口氣去踩一隊有咁多fans嘅組合？想顯示你特別識音樂？人地有咁多fans自然有佢成功嘅地方，你咁撚勁就唔會係兒登吠啦，音樂人

米你老母

家駒一神帶四雷

上面五迷話聽五月天唔係聽音樂 係覺得歌詞入耳貼近自己人生

其實pop有咩錯。發覺好多人都拎呢個論點出黎反五月天

咁鐘意比較做乜？

5月天 好垃圾

d 詞有邊一首有深度？
有既唔該貼一貼出黎

首首都係k 歌。 d 詞不離 熱血，愛情 ，向前衝

簡單歌詞，加埋口水歌旋律。100首一撚樣

係得d on 9先聽

如煙

唔識，有無6.月天，有無周董咁勁

講真，beyond生存到今日應該同草蜢差唔多，明嘅自然明

八卦版等同高登連登

駁吾刀

笑撚到仆街
乜撚野弱智樂迷黎

樓主有心開POST黑五月天

老老豆豆，五月天淨係聽左最出名幾首歌，本身覺得佢d歌詞幾好，幾正面又熱血

早兩日咁岩朋友有飛唔得閒去個演唱會，我拎左去睇
屌你老母大部分d歌詞垃圾到仆街，我一路聽一路想訓
唔好話咩你咁勁你填詞囉乜乜乜，作爲一個聽衆，真心覺得d詞垃圾
得出名個幾首填得好

自己打飛機開心

beyond當年唔係家駒死左根本無咁多人聽

我都無話邊個屌人先

講到喺香港唱紅到去日本咁

收皮啦假腸

呢個年代仲有人覺得歌詞要有深度有意思先係好唔怪得廣東歌咁多年都無進步無人聽啦

五月天收皮啦傻撚咗？

k歌唔係pop

我只係識五月天兩首歌

聽beyond 多 到而家我都係邊聽住歲月無聲黎覆post😂😂

成日都覺得自己生錯年代 無緣親身經歷queen, beyond, the Beatles, 梅姐同哥哥 既芳華絕代

利申 90後

認同 如果你係玩pop music既話
但玩得rock就好自然較為睇重歌詞

就算唔講歌詞 編曲上俾啲新意 挑戰自己好嗎？

Beyond 仲喺度一定成班奶共比連登仔反

家驅咪又係自認中國人成班毒撚FF佢會支持港獨

我反而想問下
阿世榮D鼓打成咁,阿家強D bass八成時間單音咁彈
又有咩新意

家駒冇死

beyond今時今日應該比香港人反到自動收皮啦

淨係講唱功
阿信已經輸家駒唔知幾多條街

唔洗玩臭蟲論 beyond係編曲上的確唔算屈
但點都好過五月天先
歌詞更加唔撚洗講 仲有live實力
最重要係態度同精神

啱 pop全部垃圾黎 beyond就係神級

其實好多00後都有聽beyond

我用緊真名，人地話我知有個女歌星同名

首海闊天空都變左膠歌

iOS仲有其他的

五月天都唔識？
搖滾是對世界的顛覆的話，五月天是對搖滾的再顛覆

根本個標題m黎就引負評

首先呢度係香港人主場
beyond嘅歌
香港人廣東歌
一首海闊天空
一首真的愛你
唱左幾十年都仲係唔out
唱出華語地區
仲可以反攻日本
五月天你搵到邊首可以做到老母節唱真的愛你咁殺食
你先好同我講你有得鬥啦

根本就算家駒有冇死
五月天一直都只會望住beyond個車尾燈跑
某程度上beyond亦一定有inspire到五月天

我唔明樓主問「beyond超越五月天」個背景立場係乜
我諗五月天佢地自身都唔敢同beyond(仲要家駒在生）相題並論啦
根本資歷，影響力，感染力都唔係同一個層次

唔係我地鍾意踩人
係宜家太多後生仔睇小以前嘅好野
成日覺得80-90年代乜柒都係overrated咁
睇波又係咁，宜家聽歌都係咁

Mr. 夠叫宇宙巨band添啦

屌，力架rap啲詞都有深度有意思啦

連力架都不如呀 含家鏟啦

X Japan個yoshiki黎香港開orchestra live個時都專登彈海闊天空
仲話「It’s an amazing song. It’s an amazing band. It is my honour to be able to play this song.」

得罪講句，張學友D歌都ROCK過五月天

做多咗啦，做多咗啦

五月天有超越過beyond咩

阿信真係好撚難聽 瘋狂走音
我到依家都唔明點解可以紅成咁

咁你唔就唱‘’喜歡你‘’？

好耐冇聽過呢句
以前高登啲笑鳩五毛天post一定有

mr有無顛覆過搖滾

其實五月天頭幾隻碟曲風真係幾正
至於佢之後行pop都無計
外國大把再紅既band咪又係咁

擁抱

生活

反而

明白

收皮啦。蘇打綠一個TB 一個 乸型主唱

不倫不類

5月天就成王老mk

呢個好似又係流料

beyond 喺家駒死咗之後都好正。阿paul啲歌未必有家驅咁好不過有另一種好特別嘅beyond/band sound 味。如果年少無知係三子唱肯定正過而家好多好多。家強都有一兩首唔錯。

可惜佢地內訌解散咗，如果唔係成就應該有過之而無不及

你個user name個隊自從第二隻碟痴左五月天就無晒punk味

佢好多都只係作詞，作曲無佢份，成隊BEYOND其實就係PAUL世榮同家駒交織出黎。

唔好講五月天，
家駒未死之前都好難有人超越到佢，而死左就更加無人超越到。
有家駒在既Beyond，時間雖然(相對)短，但已經好難被超越
就係咁

無五月天邊個識831？

睇下五月天首 少年他的奇妙旅程
歌詞你可能睇都睇唔明
Beyond係勁 但唔需要踩低另一隊band去突顯呢樣野
家駒聽到都會為呢班fans覺得羞家
佢作到最多就係講和平嘅歌 然後你地係到同其他歌迷挑起戰爭

五月天我靜係聽過幾首歌
YouTube聽過一次live就冇興趣再聽了

其實劉野達係得既，不過係另類風格，最想達明同BEYOND一直做落去

你岩 雖然五月天而家好pop 但佢地有行動上支持地下音樂回饋返

一首五月天既歌都冇聽過，只係知有個叫阿信

何以見得，有咩支持你論句？

其實家駒呢種人應該係好愛國嗰d

賺少啲嗰個係發哥

日前天王周潤發傳因為讚美學生理智、批評特首梁振英只知迴避，傳出被封殺，他對此表示：「那就少賺點囉！」藝人黃秋生也在臉書上公開力挺：「響應發哥賺少啲（賺少點錢），我減價拍港產片。」引起網友一片叫好聲。

問題都係家強唔想做落去
其實paul 世榮仲有keep 住合作
希望佢哋三個（或者計埋遠仔四個）
可以用beyond 個名人齊開多次show

三子時期黃貫中揹起成隊band
其他兩個創作力太差，所以除家駒外最有才華係佢

成班beyond粉絲係度自嗨同打飛機

照你對pop既定意，beyond最出名個幾首都好pop喎

每年五月都會有兩種post

從睇高登開始
呢d post已經變成年經
ptt嗰邊間唔中都有呢d post
再唔係就攞家駒同姐倫比較
睇得多 已化了

多人聽多人like就話mk
小眾歌就話高質呢啲先係音樂
有講錯？你咪又係睇到五月天3個字就踩
咁多人舉晒例子話邊首好邊首有意思你就扮睇唔到

收皮啦嗰陣大把台灣人都唔識草東啦

乜撚都要比一餐 戇鳩

你係咪戇鳩㗎 , 拎五月天同 beyond 比

拎兩首完住唔同題材嘅歌嚟比
你真係弱鳩智

叫條垃圾呀信live走少幾粒音先講野啦

連誠哥都今天我, 可想而知Beyond幾咁有共嗚影響到幾多唔同階層既人. 請貶低Beyond/黃家駒個班人搵個老到90歲而又有聽過五月天既歌既人比我睇

達明一派其實都已經半神枱級
應該仲行得前過Beyond

又混淆視聽loop返去多fans，場場爆有實力
咁我唯有再次回返你，串屎都好多fans場場爆
同你果隊5月天一樣咁高質

大家睇吓，5月天fans就係咁
有乜樂隊就有乜野fans

五月天講人生講夢想嘅歌佔大多數喎
仲有你連beyond都唔撚識串
盲反都有個譜啦

5月天fans最buy就係佢地夠膚淺
睇你講野都明啦

大家都係口水歌
打和啦

連登我睇過最好笑comment係
五月天 出名d歌一d都唔rock
我再聽一聽海闊天空同真的愛你⋯⋯

你咪撚on9啦

利用歌手身份嘅影響力，用歌入面傅達嘅精神同訊息，to makes the world better
5月天fans 話依家唔興架啦，咁會攪到D歌冇人聽架
最緊要夠膚淺!

屌你知唔知咩叫超越呀
五月天從來都未去到beyond個level

亞洲鼓王係Donald Ashley呀

hide真係好有個人魅力

陣間又有 "天團" fans衝出黎，
"呢個年代仲有人覺得唱歌要唔走音先係好，唔怪得廣東歌咁多年都無進步無人聽啦"

其實我有聽五月天
出名個堆咪叫春歌囉

會鐘意聽indie野既點會鐘意聽五月天呀
隊野rock又一定唔係但pop黎講我聽番姐撚好過啦
根本隊野d受眾就係想扮聽band野又接受唔到pop以外既音樂既人

世榮可能手鼓唔勁，但勤力，又低調，獨立發展個時仲去學唱歌，但家強就........

你攪錯哂，我唔係beyond fans
亦唔係要踩低5月天去突顯其他人，有碗話碗啫
唱咗咁多年，唱自己歌都走哂音，5月天真心廢

可惜三子嘅歌被人忽視

我鍾意聽indie都有聽五月天
不過係當年未紅果陣聽開
如果紅到好似而家咁可能唔會聽

5月天係歐美開演唱會

但垃圾頒獎禮年年頒俾草猛

打和啦做埋曬啲口水歌

五月天響鳥巢開過五次總共11場演唱會,入場人數成百萬人
殿堂樂隊Beyond開的話應該一場都過億人

咁啱呀，gem都有喎

咁可能你真係唔識欣賞音樂
講一場live好唔好睇 除咗唱功 仲可以睇曲 詞 感情 氣氛 編曲 首歌本身嘅傳唱度 甚至乎visual aids都會影響到你對首歌嘅感受
如果你咁鐘意唱功 咁不如睇opera啦
Btw 講完自己唔係想踩五月天 然後以偏概全咁judge人 真係好肉酸

聽眾嘅眼睛係雪亮嘅
地底泥五月天要辛辛苦苦先有百萬入場人數
殿堂級樂隊照計冇一億都五千萬

呀gem勁就係人都知，但5月天都唔係連登仔講到咁差

講到你咁廢但一個tour可以全球幾百萬人次睇
唔知現今亞洲有幾多團隊可以做到?
定係又想講全球幾百萬人都係唔識聽歌 只係盲目跟風?
能夠吸引到咁大量支持者都已經係一大成就啦

我係5月天fans都唔敢拎黎比啦
樓主有幾唔鍾意五月天呀

咁呀gem有無去Madison Square Garden開演唱會？

我唔撚知,總之殿堂級樂隊Beyond就屌打垃圾地底泥五月天,不服來辯

覺得5月天係得啲女先會鍾意

你有無聽過長城的，唔好睇個名就以為係

好意思用呀gem比
淨係講高雄演唱會 五月天開世運場館幾年佢仲喺巨蛋
鄧紫棋翻唱五月天咋 ON9

岩呀, 佢地的確有帶好多BAND仔出道

如果beyond未死，晨早過咗日本發展，仲洗理支那市場

講到5月天超越beyond咁 樓主係00後?

Beyond=queen
五月天=maroon5
正常人都唔會拎maroon5黎高攀queen啦
Maroon5同五月天一樣根本就係marketing 既產物

Beyond=Queen
忍唔住笑撚左,今日最好笑係你,thanks

五月天會唔會同返one ok rock 比會好啲

絕對同意 小學雞歌

係華語樂壇地位上有邊隊高過佢地？
何況家駒拍埋Freddie度一d都唔失禮

OOR就算廢左咁多都唔係同五月天同一level啦

我唔係唔識欣賞音樂，係唔識自動 filter 人聲去聽 live 啫
呢個技能係咪fans先識? 真心勁喎
同埋你D理解能力都幾低.....
我幾時有話唔想踩5月天.....
我係話 "唔係要踩低5月天去突顯其他人"
同埋我唔係好鍾意聽唱功，係接受唔到咁差嘅唱功啫
天團fans真係都幾難溝通.....

但五月天有日文歌

其實我都講咗幾次.....
你地隊 "天團" 真係同串屎一樣
咁多fans場場爆，一樣咁高質囉

唔失禮,唔失禮,繼續,繼續
咁邊個係Brian May?

都唔明點解要貶低五月天去抬高Beyond

就算唔拎其他band嚟比較 Beyond永遠都係樂壇經典 根本唔需要咁做

成日拎其他band嚟同佢地比較話鳩人地點垃圾 點難聽 只會令其他band嘅fans覺得你地好冇質素
係咪想Beyond fans被標籤為成日撩交嗌冇質素嘅人 理智少少討論啦 你地究竟係真心鐘意佢地定幫佢地招黑

講真五月天啲歌好唔好聽真係各花入各眼
佢地從籍籍無名地下樂隊有今日咁嘅成就都唔容易
佢地都係鐘意音樂鐘意創作去追求自己夢想姐
唔洗開口埋口話佢地垃圾嘅
起碼人地夠薑追夢 夠薑出嚟唱
你地得唔得吖？
同埋就算肥信live走曬音 五迷唔介意咪得冇人強迫你地聽

利申 忠實五迷 但都好鐘意Beyond嘅歌

btw 樓豬係on9 開埋啲咁嘅post

busking唱海闊天空大陸人嚟喎好似

不實嘅嘢就係咁樣吹出嚟

beyond=心靈雞湯
五月天=公廁
公廁唔好聽
係唔襟聽

公廁唔係唔好聽

你地fans唔介意佢走音還唔介意
人地笑佢pop笑佢live走音講事實又唔比?

主唱死左咗先風光，不勝唏噓多啲喎

冇話唔畀講 但有啲人言論過激睇唔過眼姐

可以睇返我樓上個comment點理解呢隻歌

世界百大都冇份啦四大

嘈嘈嘈 Why not both ？

請以欣賞角度對待音樂

你攪清楚,Freddie同家駒係同級架

點解硬係要拎兩隊野黎比
明明大家走既路線唔同
明明五月天既偶像都係beyond

一邊屌話叫春歌果啲人除左mk三寶之外仲識咩歌其實
唔係話講馬要跑得快過隻馬 但係連隻馬都唔識點討論

啲老野好撚鐘意攞光環 on99咁

年年開咁多場live嘅人 俾你講到零唱功 你唔係吹毛求疵係咩 唔通聽演唱會個堆都係死忠？
理性啲去睇你講嘅野 又話廢又話咩pat屎 盲嘅都睇得出你有偏見啦 以為claim句野就大哂
Btw 唔好講講下又屈我打手 天團fans 假設我立場只會令你講嘅嘢更無說服力

有咩好比
利申兩隊都鐘意

嗰個年代個個都愛㗎啦，但隨著回歸接觸多咗認識深咗，就好多人由愛變恨

非兩邊Fans
睇到個標題大笑左出聲

以為假腸 原來真心？

五月天嘅fans唔好介意
五月天連幫Beyond 挽鞋都冇資格
呢隊嘢不斷抄Mr. Children

家駒未死
你個標題就變左"五月天幾時先會拍得住beyond"

五月天啲pop song
仲要阿信條友唱到...
唔好侮辱beyond啦
同啲姐撚fans話姐撚rap好聽一撚樣

Mayday你話睇mv聽cd叫做還可以
俾錢睇live睇到開教壇咁真係狗都唔屌

成就喎，定係你用搵幾多錢嚟做標準

有家駒既Beyond從來都係五月天之上
何來超越之說

老餅

講得好 根本部分人一見到五月天就話垃圾 冇真正了解過就開始踩

五月天同家駒，都是最好的

人生海海 倔強 乾杯唔出名？
大眾鐘意情歌咪多啲情歌出名
同埋咁你講乜成隻碟都係叫春歌

連登不嬲為反而反
算9數啦！同佢地講都晒氣

dennis chambers : who is yoshiki?

如果你真係有去了解五月天，你一定選擇Mr.Children而唔係佢地，佢地只係水皮版。

唔係為反而反，佢地真係差BEYOND好多，我相信你問佢地，佢地都唔敢高攀。

屌你老味
駁佢地唔到了 我都轉行聽李白算

隨波逐流到乜野都淨係睇人數，多人做就=好，重量咪覺得好威威豬開咁多場但又炒燶晒，打卡呀藍海呀五月之約呀，重質咪會欣賞表演者今日既表演同以往有咩唔同，有咩意思想表達，技巧同以往比有冇進步到。

beyond 既情人真係好聽，可惜無live

三年後你係到先同我講野啦

講黎講去都係幾幅被
唔好講奶共，外型，fans
不如淨係講音樂？
曲 詞 編 結他 鼓 bass 音樂性
有冇高手講下？真心想學下嘢
唔好淨係講嗰啲mk歌呀，熱門冷門早期後期講哂先夠中肯

五月天唱情歌架
笑撚死我
真係諗唔到邊首rock喎

無語問蒼天首詞寫得唔錯

講咁多做乜
比首上得大台既歌黎先啦
應該冇

唔緊要啦 beyond同五月天都係垃圾
有冇Kpop咁紅晒全亞洲紅到去美國啊

留言吹到咁大…

好撚識講野

所以樓上個班都係on9 睇都廢事 比比比 落地府比啦

鐘意一隊就去踩低另外一隊係垃圾，非黑即白，beyond 有D咁既樂迷真係會感到好羞恥同心酸。

利申五迷，beyond 亦有聽 都好欣賞佢地。無需比較，各有長處，各有所好。

5月天都係笑料黎

睇仔都講得出，當左係泡菜團？

扮老餅
Beyond其實當時喺香港唔算太受歡迎
係直至家駒死咗 傳媒先捧佢上神台
當年就係對口味膚淺港豬灰心先走去日本發展

減弱個人無人睇住既話完全係垃圾黎

Paul 都有個底係度嘛
三子啲歌我都成日聽

天與地

樓主係00後？

五月天同beyond比

大陸人好撚鍾意beyond 架
呢樣野香港人都比唔上

個live我係現場
有今生冇來世
「The next song is... you know the name」

其實有咩好比 兩隊個市場都唔同 你要講嘅話搬埋Beatles出嚟比得唔得？

人地話五月天的歌豐富人地的生命

Beyond ?

好老實，唔講佢個年代
就算十年前香港好多人仲係愛國撚黎
08年北京奧運仲有好多高登仔撐中國隊

家駒嗰個年代作得出大地，長城，歲月無聲呢d歌
佢本身應該都算係思想前衛既人黎
佢未死依家會唔會愛國奶共真係好難講

乜料

Pop rock 垃圾band

聽歌詞
到底有幾撚嘔心先做到同人講自己聽音樂原來係聽歌詞

大叔

真係唔知
但肯定既係，香港band文化一定冇咁差先

瞓醒未
日本 馬拉 新加坡 大把地方嘅人都識唱beyond嘅歌 仲要係非華人都識唱

On9先聽五月天

無錯
泰國日本韓國都仲聽緊beyond

海闊天空都有日文版啦

5月天係咪應該搵supp9moment果d去比呢

00後先聽5月天

最鍾意睇呢d post 睇班老坑拎家駒黎打飛機打上太空

仲要拎海闊天空， 真的愛你， 長城， 農民黎打飛機

點解唔認真問米去問下家駒滿唔滿意呢堆作品

係咁標籤人,你又係乜野後咁巴閉?

淨係識我不願讓你一個人 突然好想你
唔該大家聽下五月天唔同既歌了解下啦
倔強 憨人 頑固 我的心中尚有未崩壞的地方
呢啲有冇了解過？
硬係要以偏概全 64集會我叫你地唱冷雨夜唔好？
連登仔講野唔撚用腦 搞到成個post低質哂

紅字笑咗
利申：鍾意beyond 但覺得兩者唔同風格的話無謂比較

兩隊都鐘意
但家駒走後
Beyond真係慘不忍睹
冇乜新作品都算（長空我幾鐘意既）
不停罵架，離離合合，個個又話唔想養邊個
呢個又話個個25
都幾廿歲人啦，仲成個小學雞咁
減弱仲要不停消費呀哥